唔知各位中唔中意食jerjer

雞煲？

想知點整

鐘意

平時有冇整開

jer + jer + 雞 + 煲

0/10

冇唔食有骨雞

啫啫

燕

jer jer 雞正

做咩

好味囉

yin

是

弘

想整煲仔飯+啫雞

煲仔飯要啞煲

係好味
冇骨更好

買一個好平